香港可以點樣買yeezy zebra？？

9號restock 但小弟唔知係香港可以用咩途徑買
唔想食炒價 求ching教路

垃圾都買

fuck boy

yeezy supply好似會有？

連Yeezy Supply都唔識仲買咩Yeezy
最簡單你等香港Adidas出

依家仲著350 有少少mk

千祈唔好係yeezysupply買呀 我買左件衫個幾月都未出貨 email又唔覆
根本係霸王條款

我就係想問除左yeezy supply仲有咩其他方法🤦🏻‍♂️
有朋友試過訂左兩個月都無黎 水都無得回

過撚哂氣都買

真係好核突喎，點解會覺得好睇

第一代冇咩野

熱情的臭閪

Lm

笑撚死,依家仲話買yeezy

都開始過時
仲要買zebra 出第三次

依家仲買300
唔係興dad shoes 咩？

容易斑馬係咩黎？
新品種寵物？

留意footlocker

Yeezysupply啲送貨咁樣
我都想知仲有邊到可以入zebra

好撚柒

其實幾型，唔駛食炒價一定入手一對

成班連登毒撚扮潮流人話柒都好嘅，少啲人同我爭、又少啲機會撞鞋

見到成班ultraboost/onisuka tiger/NMD/Timberland/React element/AirMax/AirForce/NB574 etc公廁鞋就想笑

利申: 唔著鞋

呢堆邊到潮
講潮宜家輪唔到yeezy 啦大哥

唔通著Balenciaga啲鞋咩、成舊屎咁，咩daddy shoe真係柒到震
同埋我講緊型唔型、唔係講對鞋潮唔潮 理解能力有問題就過主啦